天地8粒中，有咩搞作牙

sor，解番b做fd ok?

返屋企啦

今日有野搞，屋企停網停電，諗緊搵間網吧hea下定jnotes

小妹真是天下間最不幸既美少女

拉把,網吧,機鋪,返屋企